\begin{table}[!htb]
\centering
\begin{tabular}{||l||l||l||}
 \hline\hline
Zusatzmasse $m$ [g] & Periode [s] & Abweichung [$\%$]\\
\hline\hline
60 & $0.0094 \pm 0.0006$ & 5.84\\
\hline\hline
40 & $0.0092 \pm 0.0007$ & 7.94\\
\hline\hline
20 & $0.0093 \pm 0.0010$ & 6.69\\
\hline\hline
Mittelwert & $0.0093 \pm 0.0004$ & 6.75\\

 \hline\hline
\end{tabular}
\caption{Ergebnisse für die horizontalen Trägheitsmomente aus der Präzessionsbewegung sowie Vergleich mit den theoretisch berechneten Werten.}\label{tab:theta_precession}\end{table}